知唔知點解罷工搞極都唔成功？

知唔知點解罷工搞極都唔成功？因為冇一個明確目標啊！
成個革命以黎吹過好多次雞三罷，唯二叫做成功既兩次，一次係八五大三罷，一次係812機場還眼。
八五大三罷成功在於宣傳足夠，當時聲勢好大；但出黎既成效未如理想，淪為一般遊行抗爭警民衝突咁
八一二機場還眼，基本上係乘住民憤，前一晚吹雞，第二日即黎；果次好成功，因為有一個明確目標係機場
今日一樣有民憤，但係吹極唔夠人，因為冇一個明確目標，香港打工仔好現實，罷工黎做埋D同平時周末一樣既集會遊行，成效唔大既野就會少人響應
琴日咁多人出黎，證明民意冇逆轉過，我地需要既只係諗下點樣叫返果班人出黎罷工

總結：罷工要成功，一係靠足夠時間全力宣傳，二係有一個明確目標
明確目標可以係機場（但要考慮禁制令）、高鐵站（除中聯辦外，香港同中國最有關係既建築物）、或者任何有代表性既地方，要話比香港人知，既然咁嬲就一定要罷工做返Ｄ野，而罷工係有明確目標既。
分區罷工集會唔係唔得，但一定要夠時間宣傳，煲返個熱度出黎先得。
黎緊搞的話可以係：雙十國慶大三罷（不過時間可能都有Ｄ急）、十一月五日（全民Ｖ剎大三罷）

AGGER

Push

自推十次

核心問題係無工會 呢d 要大台

2/10

同埋真心罷親都係得fg果班90後罷
根本就影響唔到公司
永遠班6780後都唔support

先唔講85三罷係唔係靠工會/大台
812還眼已經好明顯係全自發，冇大台，冇工會support
大家一心係去機場，目標係癱瘓

3/10

4/10

同意

5/10

6/10

7/10

事實 下下叫罷工做乜鳩
無人會理你
你話收工join event 就肯

要提早宣傳
有時你當人請假又好 安排工作乜都好
你早啲講 宣傳時間充足啲先會多人響應
依加宣傳十一月要罷工就差唔多

要香港人全面罷工，應該難過共產黨滅黨！

知唔知點解今日可以照常返工呀？

公路維修 搞完就走

罷工試咗咁多次，係得八月五有啲反應
老老實實抗爭手段都要本土化先得，可以諗諗其他方法

利申: 今日喺屋企

8/10

9/10

10/10

推

太快啦三罷 大家都明係有需要
但第二日就要罷 85吹到咁耐都仲有人要番工呀
一定要大家都知先啦 咁急係冇意思

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？